%ITEX root = ../report.tex
\begin{otherlanguage}{german}
\chapter*{Ehrenwörtliche Erklärung}
Hiermit versichern wir ehrenwörtlich unter Beachtung der Prüfungsordnung, dass die vorliegende Arbeit, mit dem Titel \glqq AI-controlled vehicle\grqq{} selbständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt wurden. Aus fremden Quellen direkt oder indirekt übernommene Gedanken haben wir als solche gekennzeichnet.

Die vorliegende Arbeit haben wir bisher keinem anderen Prüfungsamt in gleicher oder vergleichbarer Form vorgelegt. Sie wurde bisher auch nicht veröffentlicht. 

Die vorliegende Fassung entspricht der eingereichten elektronischen Fassung. 

Jeder Autor hat ein eindeutiges Symbol, das seine Mitarbeit an einem Kapitel ausdrückt. Diese Symbole lauten wie folgt:

\begin{itemize}
    \item Johannes Lange: $\ast$ 
    \item Fabrice von der Lehr: $\ddagger$ 
    \item Dennis Wolf: $\dagger$ 
\end{itemize}

\vspace{3cm}

\begin{tabularx}{\textwidth}{XXX}
    \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} & \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} & \rule{0.3\textwidth}{0.4pt} \\
    Fabrice von der Lehr  & Johannes Lange & Dennis Wolf \\
    \footnotesize{03.05.2021} & \footnotesize{03.05.2021} & \footnotesize{03.05.2021}
\end{tabularx}

\end{otherlanguage}